有無發現身邊每個耶撚都好有問題

我先
有幾個耶撚朋友分別係狗公，雞蟲，女權主義者，中意扮自殺，自戀狂肥婆

唔係耶撚都有呢啲問題

覺
正常人都唔會迷信

秒